纳尔逊参加了此前与冠状病毒大流行有关的抗议活动。 Twisted Sister的Dee Snider不赞成反面具者使用“我们不会接受”(We’re not Gonna Take It 
 这涉及到大量的数据输入，大多数州要求种植者在Metrc中提交这些信息。 Canix旨在缓解大麻种植者的监管记账，Matt Burns, 2020年9月17日 
 Facebook现在将尝试识别没有管理员的群组，并主动向可能感兴趣的成员推荐管理员角色。 Facebook试图通过新政策清理群组|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 五角大楼参与了疫苗的分发，但接种疫苗的将是平民卫生工作者。 美国概述提供免费COVID-19疫苗的全面计划Rachel Schallom, 2020年9月16日 
 2019年3月13日，这架737 Max飞机被停飞，三天前，该飞机的一个安全装置出现故障，多次导致飞机向地面俯冲。 《财富》杂志2020年9月16日报道，豪斯报告称，波音坠机是多重错误的“可怕高潮” 
 美国国会议员正在推动让中国参与任何针对索尼遭黑客攻击的报复行动。 奥巴马可能打击中国以惩罚朝鲜|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 他告诉警察，并在审判中作证，阿德南威胁说，如果他去报警，就会伤害斯蒂芬妮或把她牵扯进来。 关于“连环”的独家报道:理解妮莎的电话，亚洲的信件，和我们的痴迷|Emily Shire | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 这件事会不会牵扯到我们把我们弄进去然后把我们绑在那里? 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 今年，Kalac因家庭暴力被捕，而这显然与Coplin无关。 安布尔·林恩·科普林谋杀案的照片让4Chan毛骨悚然了吗? |Michael Daly | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 魔法和游戏都包含了包含男性和女性角色的深度世界。 《万智牌》(Magic: The Gathering)是否不受GamerGate厌女症的影响? David Levesley 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 这些恭维话更多的是一种巧妙，似乎包含着一种算计的意图，要说出令人愉快的美好的话。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 但这已经足够证明我所提倡的实验所需要的微不足道的费用是合理的了。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 让我们记住:“如果我们容忍对自由的无法无天的攻击，我们就会鼓励这种攻击，并将他人卷入我们的毁灭之中!” 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 这种努力不仅是完全无益的，而且肯定会使他们迅速陷入无法挽回的毁灭之中。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 这可能需要一个月的时间，在此期间，敌人将有时间巩固其阵地。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿